[788]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(397) 賣腎抽卡

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

留名

帶自己留名

燈神快d出手講多兩句多油啦

召喚
Macy

Macy Yau

LM

lm

新post留名

hi.....

其實比你揀
1000蚊
你會直接去收小卡
定係去抽卡
小卡訂購價50蚊包，每包10張
set大概喺250-350中間浮動

嫌煩就收

我會收 自問非洲人

睇你財力
Btw 小卡係$100包

真係要睇你點睇
如果我喺日本
一定會1000蚊all in抽
港紙都係40蚊包
可以買25包
250張卡
點都齊到全團
多咗嘅放返出去
賣250set都有賺
即刻回本

200張卡 應該齊到起碼一個full set掛
好過你收得4set個人

小卡唔係100蚊1包咩,咁你想1000蚊齊幾多

屌係喎
50蚊係生寫

屌 又比佢fake左

屌我都買咗9包啦
1000應該換到10包（訂購價
換做yen肯定買到仲多

Nako: Hi, C~
Me: Hi, Hentai Nako! 😁
Nako: I'm not a hentai~ *in a singsong voice* 😙

記錯咗姐
你睇下記錯咗就引到幾個出嚟同我講小卡係100蚊包

換返做生寫
都買到25包
50張
齊咗想要嘅放返出去
再買
中油再換
fatfat

咁1000有總共100張卡,但應該走油全set有d難度

又多個撚nako既方法

【日本出道單曲「好きと言わせたい」紀念小卡發放公告】本日繼續開始免費派送小卡，在幕張場內，過安檢處旁

to在場巴絲

咁就推咗偏10個回覆出嚟

但佢250set收都係收一個人
1000最多收4個
咁睇你係蕊定係芯

咁有勇氣喺裏面派

好難講
上次南巴韓專都全走油
依啲嘢
你要走就可以走曬
要中
你買一隻都會可以中油Set

單推 收都唔差

通常盤7隻
拍手會 生寫小卡都走油

單推就250收齊好過

仲要睇你同咩人買
識人就可以再平啲
如果唔係正常人應該都係300起跳
2xx最多比你收到生寫5張
小卡真係要睇運

【TOPIC】pann熱議!! ITZY彩鈴母親寫下的文字（P1）

熱評：
- 誰素顏倒是長成這樣看看啊（P2）
- 不是，彩鈴是該被批判的外貌嗎？完全無法理解。
- 彩鈴啊 你超美的TT（P3）

中譯

目前見唔到有人250出

但佢係單推櫻

我係今次11隻走油
韓專
中剩rose油

你講X撚？
300喎
琴日講咗好耐
結論好似全員300
生寫最平係清純拍手1 200
hi 拍手2 280

啱啱起身放低個名

我就唔知點嘅
嗰日講

#宮脇咲良[超話]# 1部
我：可以更新YouTube嗎？ ！
🌸：稍微再等會哦！
我：好的！大家等你哦！
🌸：👍🏻👍🏻👍🏻

今日個頭就正常返喇

生化危機 定 Apex呢

グルーブハイタッチ①
成員：小圓 珉週 阿權 nako

剛進去就看到了信號格[偷樂]
誇一下小金同學好看的髮色

我雙手舉過頭頂 Nako就跳起來要拍的樣子太可愛了 然後另外三個人就在邊上笑嗨了 等到了小圓 我：真麼高的嗎？然後小孩兒一臉得意樣

最後我真是差點死著出來
阿權問我你覺得我們四個里誰最可愛（珉週 阿權 小圓 Nako）
我：各有各的可愛 各有各的漂亮
阿權：那我和nako最喜歡誰
我：當然都喜歡啊
完了到金珉週的時候 小金同學就不冷不淡 象徵性 拍了一下
出去的時候還被金珉週瞪了：）
權恩妃笑得大聲：）
好大的坑 摔得我腿斷了：）

想睇佢玩恐怖game

然後蛙蛙就沾油了

前面明明應對咁好 後面咁就衰左

所以咪算
考慮嗰90張都係咁放

不如試下問會唔會更新twitter,IG,

清純 yena 亂入

台灣櫻飯repo

咁都見到彩演係入面
彩演fan service正

係咪依個wota
毒埋個仔

家傳之寶：櫻花

Wota身上面既係咪多數都自製？

好正

#宮脇咲良[超話]# 今天直接不給用手機了
大概昨天盜攝嚴重
排隊的時候 叫我不要用手機

親子活動 拍手會

this kwizone asked wonyoung if she has an english/american name. wonyoung said her american name is vicky and started to laugh in a shy way

vicky jang

早去既又贏

想像到佢地係屋企好興奮咁睇dvd 仲要打埋call

應該係排隊嗰陣偷拍?

諗起有人同我講
牙真係咪叫eugene

識睇韓文睇左 仆街啦佢

大家的廚房pd 更新

今晚齊齊睇

大家愛油你 油你愛大家

Ray雜誌四月號壁紙1P

有冇原圖阿

TOPSTARNEWS 有關廚房發布會的長篇新聞

【李正範（音譯） 記者 - [月薪怪盜] ‘大家的廚房’, IZ*ONE 宮脇咲良與真正的竊盜高手

這個應該真的是充滿私心的記者，有些梗是MnetDC(?) 很常用的梗
PS: TOPSTARNEWS 有關廚房發布會的高清圖放了58張

原來個記者問櫻花想同邊個藝人 上依個節目 個記者係想佢答irene

【後記】
190223拍手會後記
珉週
第一次就去說了很可愛
第二次前面的女孩子好像想和珉週猜拳，拍完手，在快要被（工作人員）推過去的時候要和珉週猜拳，珉週堂皇了一下出了剪刀（大拇指和食指）超級可愛！
首先在快要被推走的時候答應請求很善良
之後非常慌張還猜了拳
真的是宇宙最可愛

cr.susy82790
翻譯：方方

唔好開對佢地都好
而家有喵

Me: Did people really write fake reports about you?
Sakura: Yeah 😔
Me: 😮 So weird. What did they write?
Sakura: Like, they wrote that I'm a fan of SHINee. I never said that!

Ray雜誌 2019年4月號 奈子部分翻譯 (其實呢頁既娜b都有翻到)

可愛笑顏治愈系
矢吹奈子
2001年6月18日出生 / ？型血
150cm / 日本人
Q，01
是主動說喜歡的類型？
還是被說喜歡的類型呢？
叡娜：我大概兩者都不是吧。我是心情好的時候很積極的類型。但是我說的相應的也想讓對方對我說。
奈子：我的話，不會說。我只有“傲嬌”的“傲”（笑）
叡娜：奈子真的是不會說！因為說出來很害羞對吧？
奈子：（一邊可愛地敲叡娜）自己主動說出口很害羞，被別人說喜歡也很害羞啊。
叡娜：為什麼不對我說“喜歡”呢？
奈子：不只是叡娜醬，我對大家都不說的啦！對著本人說喜歡什麼的，說不出口啊。但是，這樣不行的對吧。韓國的大家時不時會來一句“我愛你”，我至今為止一次也沒有說過（笑）。
叡娜：我平常就經常說呢。
奈子：韓國的各位經常說呢。果然感覺上不同呢。
Q，02
最近買了什麼？
奈子：最近在涉谷109，和叡娜醬買了同款不同色的針織衫。
叡娜：短袖的針織衫，很可愛對吧。多少錢來著？
奈子：好像是3000日元（180人民幣）左右吧。
Q，03
認為對方是怎樣的人？
叡娜：奈子的話，很可愛！
奈子：到目前為止我都是有趣擔當，每天都被說可愛真是不可思議（笑）。
叡娜：奈子僅僅是存在就很可愛了，在一起就會變得很幸福。因為我在IZ*ONE裡是姐姐，所以想成為可以依靠的人。因為我現在經常被人照顧（笑）。
奈子：叡娜醬有像大姐姐一樣可靠的一面，也有像妹妹一樣可愛的一面。歌舞都很棒，在綜藝上也很有趣，自然做出的行動就很有趣。最喜歡你啦❤
叡娜：我也最喜歡奈子了❤
Q，04
保持美腿的方法是？
叡娜：如果有那樣的方法的話，告訴我！
奈子：真的是！ IZ*ONE的各位身材都很好。舞蹈練習是不可或缺的。
Q，05
什麼時候會覺得，能成為IZ*ONE真是太好了？
叡娜：因為練習生時期很長，能夠出道像夢一樣。所以我很珍惜每天的每一個瞬間，每一分每一秒都覺得“（能成為IZ*ONE）真是太好了”。現在，我很感謝能夠作為IZ*ONE活動，今後也會繼續努力！
奈子：我從來沒想到居然能在韓國活動。僅僅是和韓國的成員們親密地聊天就很開心！但是因為IZ*ONE是限定組合，可以活動的時間過一天少一天，想到這個就有些悲傷。
Q，06
和成員相遇之後，什麼地方發生了變化？
叡娜：托和日本的成員們一起生活的福，變得可以自然而然說日語了。最頻使用的是“肚子餓啦”（笑）。
奈子：我反而是即使在和日本的各位聊天的時候也好像要說出韓語一樣，有點羞恥！成員間日語韓語混合使用，很流行創造新的詞彙。
Q，07
保持美肌的方法是？
奈子：叡娜醬什麼都沒做吧（笑）
叡娜：有普通地塗化妝水啦！
奈子：僅此而已！ ？我的話，從浴室出來的瞬間就會塗上水乳。
Q，08
請告訴我最近發生的趣事！
叡娜：最近迷上了FNS歌謠祭上共演過的Little Glee Monster桑，一直在聽和唱他們的歌。
奈子：最近有幸作為嘉賓出演了咲良醬的廣播，我們出演那天的幾天后，有其他成員的收錄。
叡娜：然後我就誤以為“我又能出演廣播啦！”。那時候打算給大家表演Little Glee Monster桑的歌，一直在酒店裡練習呢（笑）
奈子：大概練了有3~4個小時呢。明明那麼努力練習了，結果在哪兒都沒能展示。
叡娜：好可惜啊。
Q，09
2019年想做什麼？
叡娜：學習日語！
奈子：想完美掌握韓語。因為現在還完全做不到。
叡娜：奈子韓語很好啊。
奈子：真的嗎？
叡娜：發音很像韓國人（笑）。
奈子：大概是為認真傾聽別人說話了吧。我不太適合寫下來學習的方法，用耳朵去傾聽，即使聽不懂總之說說看（笑）。如果出錯了大家會告訴我。想早點熟練說韓語！
叡娜：我也想熟練地說日語！
Q，10
喜歡的時尚單品是什麼？
奈子：短裙。我有很多膝蓋以上的短裙。喜歡格紋。
叡娜：在日本買了鴨舌帽。明明至今為止都是沒洗頭的日子才會戴帽子的（笑）。奈子說適合我，很開心。
奈子：真的很適合噢！
叡娜：誒嘿嘿。
Q，11
在進行怎樣的減肥？
奈子：我有在做把早中晚吃的東西記錄下來的節食。因為每天都有練習，除此之外沒有別的運動。最近大家開始一起去練普拉提了。
Q，12
喜歡的事物是？
奈子：冰淇淋！即使是告訴我從今往後只能吃一種食物，絕對是冰淇淋！
叡娜：肉！只要是肉都喜歡！
Q，13
請告訴我們你的座右銘。
叡娜：“只要努力，沒有做不到的事。”這是我在《Produce 48》里切身感受到的話。
奈子：“失信只在一瞬間，想要重新贏得信任卻要耗費時間。”前輩教給我一個積極的意思——即使是失敗了，儘管只是一點一點地，也是可以贏回信任的。

（右上角奈子照片）
by 叡娜
奈子&仁美：
這是第二次日本出道了，如果能讓大家看到和至今為止都不一樣的、各種各種的奈子就好了。為了能讓IZ*ONE在日本和全世界更加知名而努力~

（奈子下方叡娜照片）
by奈子

大姐姐角色是？
奈子：恩妃醬作為隊長，會優先考慮組合的事情。對大家一視同仁，總是很溫柔。偶爾脫線、天然的時候很可愛。
如果要交女朋友的話會選誰？
採源: 奈子
彩演：奈子說韓語的時候真的超kiyo~（可愛）♪♪♪
叡娜：如果把“可愛”這個詞變成人的話，那不就是奈子嗎。

️18:40大家的廚房

香港時間

一期效應

#HY#
OP: Hyewon-ah you didnt eat yet?
HY: That's okay~
OP: See you in korea~

#WY#
OP: I came from korea~
WY: Oh? I saw you in the fansign!
OP: Oh!

#YR#
OP: Yuri-ah, i came again~
YR: Nice to meet you~

#Hii#
OP : Hidoma~Hidoma~
🍓 : It's not Hidoma~
OP: Keke see you again~

好想瘋狂同佢打R6

所以牙純會講粗口

我都想講

Andgeebee ig

女神

奈子愛我

宜家先發現 件衫原來有隻兔仔

唔係第一次著啦

呢批小卡都係69最稀有？

應該係
讌推既悲哀

베이(おうべい) 🐨
‏@3yu_mon

グループハイタッチ

채원 「天使です！天使です！」
僕「あ〜、はいはい、ミンジュが天使です」
민주 「あ〜、私、天使！？わぁ〜、ありがとうございます！」
咲良「私は私は！！」
僕「あ〜〜日本人ですね」
咲良「………」
僕「うそうそ、天使天使！」

ithebigc（ケリー）
‏@ithebigc

Today is just ridiculous. They sold so many Sakura tickets they have to push everyone in 2 sec to make it within the end time of each slot, while you see other lanes going leisurely with 4-5 sec per ticket

璇醬沒有屬性
42分鐘前
5部這是一秒都沒有了把[二哈]

組拍可以咁撚偶像。

5th round (1/3)
👓: Harooo~
🍓: Harooo~
👓: How was lunch? Did you eat?
🍓: Yes, I did!
👓: That's great! Take care of yourself always!

我中意狗公 毒毒

5th round (1/2)
👓: Hajimemashite, I'm Mira! (ミライムニダ)
🐸: Hajimemashite! Kawaii!
(I started laughing because idk where she got that from since I'm ugly af)
👓: No, no! You're cuter!
______________
5th round (2/2)
🐸: (did this "Ah, you again!" face) Hello~
👓: I really like your fashion today! (and I mean it!)
🐸: Thank you! Saranghae~!
👓: Saranghae~!

頂諗緊戴邊個 就俾油借走左

搶野呀

全部都係油美絲既功勞

如果網上堆貨都少069會點

我會淚崩

你中就fatfat

依家炒到幾錢
我都係見過1次

見唔到有人放

我要做日本油王！！！

中069可置富

有市冇價
就係講緊069

你有幾多個腎臟？

日拍個15k羊結果唔知點

油B娜B得一可得天下

15k羊應該冇人拍
不過單張放幾千應該都賣到
就要睇啲小卡出貨後有冇069去睇佢個價會升定跌
如果仍然係極稀有

O get錯油王意思

點解要係讌
係咪想強推演b

上個水留個名先

應該係有bug定咩
冇理由特別少咗一張

有冇圖睇下?成場都收緊,又唔見人有放

圖都難揾

出錯貨定谷演

讌

應該唔會特登谷
分分鐘係想谷小卡銷量
唔理係邊個
只要有一張係超少
邊個中都有錢途
所以

搵著演嚟搞
我賣腎

運營（數緊錢）：計劃通

一張069 來回日本既價錢

有冇人記得邊個巴係去咗日本又推hi櫻
以前推埋nako

24/02 Tokyo Hightouch with Yuri

L👹: hello again
Yuri🧡: thanks for coming ^-^
L👹: Who are you closest with right now
Yuri🧡: hmmmmmmmm (*´-`)... Chaeyoung??
L👹:....
Yuri🧡: *nods twice*

She sounded like she was asking me a question?
wat

飯隨偶像,字都唔識串

chaeyoung who?

好明顯無人同佢close
只係演b媽媽性格 佢覺得close啲

搵緊妹妹

其實連個妹都唔係

Chaeryeong
叫做似樣啲

chaeryeong

佢自己都唔肯定

會唔會條其實係講緊一個非mb叫彩英

淨係諗起T團嗰個

個post推慢咗但係依然係人手置頂中

咁叫走啦好嗎

唔使錢呀

神級戰地記者

有冇人要yena,宥真,仁美folder?

呀豆：識佢老鼠

人類究極體！

最on9係佢自己寫喵話hi好鍾意佢

好多櫻

收031,032
我好想要

識耐左d衰野開始出晒黎私下出街見次次都無佢就知咩事 櫻就話鍾意打機姐 佢擺明無人想同佢出去

條腿

誠收031,032

邊個嚟
如果我中就
睇下你等唔等

立頭波子

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

如果你等到就等我嗰90張
我齊到娜B清純應該就收手
其他嗰啲睇情況放定換

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

邊隻folder?

娜B

6th round (1/2 + 2/2)
👓: Your JPN is really good!
🐰: Thanks!
👓: Hello, Vicky!
🐰: Hello, Vicky! ( we both laughed because we didn't know what just happened lol)

6the round (1/2 + 2/2) cont.
👓: Sorry, I didn't introduce myself a while ago.
🐰: No, no~
👓: My name is Mira!
🐰: Eh? Mira?
👓: Yes!
🐰: My name is Vicky!! Hahaha!!
👓: Hahaha!!

I'm definitely going to to WY's next hi-touch! She's so fun 😂😂
_____________________
奶粉好搞笑

而家咪係到痴住hi成日係人地喵到出現

喂

然後話係人哋痴9佢

一影相成員們都靠過來了

見私底下出街 從來冇人講過有同佢出就知

我係要呢d呀

JLINE返日本毒
KLINE成班互約係得佢冇份

Ok

覊絆加成=0

cut得啱啱好

最驚係佢好似禾珠咁痴線姐

公司無咁縱佢掛

公司都係唔想傳出啲不和新聞姐
只係比其他人見到都ok咪得
私下鬼理你咩
同邊個去玩其他人都吹唔漲㗎

感謝🙏，信得你過，等你好消息

6th round (1/2 + 2/2)
👓: Hello~!
🕊️: Hello~!
👓: I'm Mira, nice to meet you! (tried talking in KR)
🕊️: Nice to meet you, Mira-chan!

👓: No, wait! Not Mira-chan!
🕊️: What do you mean?
👓: I'm older lol~
🕊️: Eeeehh~
👓: Yes!
(time's up)
👓: Saranghae!
🕊️: Saranghae!

5th round (2/3 + 3/3)
👓: I'm so sorry to keep you waiting!
🍓: No, no!
👓: I wanted to meet the other members, too.
🍓: Mmn~
👓: I've kept you waiting! I'm sorry!
🍓: Daijoubu, daijoubu~

👓: So, what did you have for lunch?
🍓: I had chicken!
👓: I like chicken!
🍓: Ah, me too!

5th round (2/3 + 3/3) cont.

🍓: How about you?
👓: I had curry!
🍓: Ah, I want to eat curry!

SO CUTE!!! ❤️❤️❤️❤️❤️

收皮啦屌佢 講到仁美要倒貼佢咁

范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯
范善甯

：睇下,佢真係好鍾意我㗎

人地同情你無friend同你影張相咋

燈神 你上次電台都講過 跟住就....

人間究極腿

太瘦不了
全團最正一定係蛙hi純

我係Reviewer007

油狗

會唔會係我啊

提提大家食啲野 1840一齊睇直播

有無改得咁快

好撚蕊啊屌你

改名係消耗品嚟㗎嘛

上左蒙歌做嘉賓

咁快手

櫻推們Are U Ready?

求LINK

正

大姐與忙內
留名睇權F派膠

開始啦開始啦

又係櫻做開頭

今次醒唔著長boot

我深宵睇呢個真係自虐

同奈子食住飯嚟睇

好きと言わせたい

咲良は好き

唔睇住 等中字先睇

固定櫻之後虎東

kura dong ~~

kkura x dong!

kkura dong cross

是人來的嗎?
笑死

櫻問虎東講既係咪人黎

睇埋西野七瀨先啦,

開頭都仲聽得明，虎東一到就咩都唔明了

虎東韓文課程上線囉

突然覺得佢有d似irene

櫻開始嚟料

櫻講認哥流行語

呢排忙到完全冇上水 TT

咁玩法直頭叫虎東請佢上去啦

櫻韓文真係好咗好多

Hi小智巴

好期待4月

小智巴

讚完即刻用錯

連燈威力

好忙啊呢排 f9 都唔得閒睇 TT
好似你地拎晒連登飯制小卡?
我可以要下星期先出到嚟拎 TT

上過star king? 又黎受害者自白?

又一名starking受害者誕生

燈力7/10

仲諗住又有受害者101

嬲

竟然識

金容建竟然識櫻？

竟然識櫻

櫻粉成功擴大年齡層

幾好 彈幕係d關鍵位有人解釋

個年齡層都幾大

由小學生到60up

好似74

Cls機已屈

姐姐手字好靚

姐姐好正

櫻花真係好多鏡頭

大勢櫻

pd私心 + 好多人都留言睇櫻花。

PD 係櫻吹，蠃在起跑線

呢個pd可唔可以做多幾個節目

櫻花與她一家的廚房 （ft.虎東）

虎東都好似好鍾意櫻咁

天空之城觀衆要失望了

櫻有運行
上埋一頓飯show

虎東：我是wiz*one

虎東超nice

韓文教室開始

虎東韓文教室

咩字黎

連韓國人都講唔係好到既韓語

超好奇啱啱櫻花講左啲咩，係咪話覺得虎東點

櫻攬住條柱好鬼cute

佢問櫻父母點睇虎東

有啲想睇下宇宙 近排追開天空之城 但一個鏡頭都冇

一集會kkura dong cross 幾多次

準備cap做gif

好慘同光熙一pair 份量少到

一講就有

現時為止應該光照最少鏡

不過至少光熙係固定

櫻花係咪有專用bgm

其實呢d綜藝咪幾好
煮下野食吹下水咁
就算冇鏡頭
都唔care
起碼個強度冇咁高

夠悠閒 食飯睇最好

呢類節目就考剪接既人，無劇本就要識喺咁多鏡頭拍既片揀啱用既，加上要喺剪接時控制節奏。

但唔係食飯時間睇真係.......仲要真係影得啲野食好靚

節目隻貓logo係咪配合櫻既取向設計？

我都係咁諗

咁隻貓應該再肥少少

一講鴨就出咗下娜b個樣，pd真係挨鬆飯。

岩呀
有虎東同光熙係到
冇事既

辣辣辣

櫻個樣好鬼可愛

好多gif要cap

日本著名八爪魚腸

気をつけて聽成可愛

裴老師當初都聽錯

嘩，好靚，火腿rose

kura部隊鍋

呢個櫻 好陌生
一諗到佢日日打通宵機

1st door : dont mess with unnie!

2nd door : KIM CHAEWONA

3rd door : Ya! Kwangbae!

And she's holding a "TOMI ON TOP" sign.

姐姐真係好鐘意影相

姐姐幾時share d相出黎比大家睇呀

然後下一次係直頭一巴落油到

光熙煮咩

好耐冇上水

元英同權F 有冇old news到

打完就 次鬆次鬆

hi係毒舌啫，唔會出手既。

姐姐女子力爆燈 煎魚擺盤都咁靚

青娥姐姐有種簡約精緻既品味。

終於齊set

青娥姐真係正，勁有氣質又有品味

正啊

久違上水

好好食咁

話說係咪呢集錄到櫻十二點幾先返宿舍？

係掛

睇彈幕既人話係

仲要個日好似有活動,櫻提早走

新POST留名

火了火了

BBQ

Pd有wizone無誤

下集好似無櫻

完

下集無櫻再下一集先有

唔知佢有冇儲齊生寫呢

完了，訓先88

再下集 分上下部

衰妹又幾靚

奶24小時夠唔夠

hi 小智巴,
冇送你機TIM

d韓國人話,
廚房LE套野係入左櫻坑既PD NIM為櫻而拍既節目
雖然有D講笑成份

宇宙呀

所以覺得99s係真係有拍拖fu
一個打情罵俏

高級追星，送錢送名牌之外，最新係送節目送份量。

睇下幾時有人開地產送層樓

呢啲嘢唔係人人都做得到

以後唔同娜B去便利店

我諗起上年有珠飯搵珠拍和服廣告

佢個喵個眼神好正

我都係99年
可唔可以比我入埋有女齊齊溝

原來出左
我仲唔去抽爆去

想請問下gmarket 櫻花小卡值幾錢?

有簽名個一種

靚到

即使嚟多兩張

識d野

【簡單中字】咲良, 模仿虎東的流行語...竟然是這麼不同的感覺?

膠真打左落牆

痛死

笑容逐漸消失

佢仲要好大力咁跳

原來沒有,從來都沒有

邊套野黎

咁就算喇

必然性 MV都冇

咁就算啦

識買買type b,日本人都係用炒價買

有歌

Spotify支持
封面又無 生寫又無 mv又無

邊度有得買?

右邊幾得意

清純 彩演 個直播出左中字

dc係咪有版放晒咁耐以黎既ts?

近距離睇到尷尬真係冇得頂

thx

PS後話
好好彩地排團簽check飛果陣昅到前面個女仔本passport係香港人
的起心肝問佢係味香港人，之後吹左幾嘴知道係恩妃飯
約左出去交換生寫，但我出黎唔見佢所以買完野飲都唔見佢就走左
後悔冇交換聯絡方法先
佢應該冇上連登，有上見到不如認識下丫，我係團簽排你後面果個呀

飄雨不忙照顧粉絲需要

可能係見蛙睇石原既劇先識得既日本演員。

唔知咩預告黎

P社
無野做睇電視

要唔要睇油repo照顧埋

長文注意
長文勿quote

終於煲哂天空之城
多得班女介紹

叫你唔好quote就quote兩次

來來來 老子甚麼鬼也不怕

長repo唔quote。飄雨大大。

你再嘈quote再quote呀

仲quote兩次

笑到仆街

@醉愛田中美9

團霸嬰

好想quote repo

@韓成豬老母

後面有我天使line

好似睇幾個repo都話娜b識講中文
之前睇有個話咩組拍講食火鍋都識講
跟住d mb咁望住佢

唔該同辛苦哂飄雨絲
我好用心咁睇哂你repo
真心正
睇你repo, 你同佢地講到好似frd傾計咁

阿寶: 屌你 又要我出動

《大家的廚房》奶味視頻評論[微風]

繼庫拉包—庫拉冬之後
庫拉的菜單再添一例—庫部湯[拳頭]
顧名思義：庫拉的部隊湯（庫部鍋也闊以[ok]

有冇風紀

唔好再早D出

與真司郎巴

【雜誌更新】190223 Ray四月刊

（淺藍色頁）
想更了解IZ*ONE！
⭕️⭕️的是誰～？
住在一起、一整天都共同度過的關係親密的成員才知道的、大家的這些那些！直截了當talk開始❤️

起床最容易的是？ ——仁美和珉週
元英：仁美在化妝前一個半小時絕對會起床！
仁美：大概是我吧。鬧鐘響一次我就起了。每隔一分鐘設定鬧鐘，所以響一次不起的話會給大家帶來麻煩的（汗）。

擔任禦姐角色的是？
仁美&採源：恩妃醬醬會根據每個人的不同給予確定的建議，只有成員們的舞蹈練習的時候把大家集合起來超帥的！

最愛撒嬌的是？
仁美：叡娜醬在睡覺的時候像小寶寶一樣總是被她治愈。一直張著嘴……（笑）

讓誰做女朋友比較好？
仁美：採源醬的臉和聲音全都是我的type❤️富有穿透力的聲音讓我心動呢。

（粉色照片牆頁）
WE ARE IZ*ONE！
成員之間的攝影
private shot 大公開！

（右上）在日本是第二次出道了，想讓大家看到與之前不一樣的自己。為了讓IZ*ONE能被日本乃至世界都知道我會加油的！

（雙人訪談）
（左上）
可可愛愛的臉蛋和利落的舞姿
本田仁美
2001年10月6日出生/A型
158cm/日本出身

Q01:對互相的印像是？
仁：對採源醬有總是散發負離子的印象！清純的氣息像空氣清潔機一樣讓IZ*ONE變得清爽！
採：仁美給IZ*ONE增添了可愛的氣氛。不過也很清楚自己的想法，是有成熟氣息的妹妹這樣的存在。
Q2：好きと言わせたい的製作幕後故事是？
仁：MV/攝影的時候真的超級冷。
採：是的是的，還有那個舞蹈實際上有好幾種版本。那個時候真的不得了。
仁：舞蹈練習有拍攝視頻來著，每0.1秒都會停止檢查這種細緻讓我很吃驚。有一點錯誤就要重來，真是練習了很多。

Q3：平時的fashion point是？
仁：我的point是一定會背雙肩背包（笑）。因為行李很重要，所以再青春的衣服也會背雙肩包（笑）。

Q4:：平時包裡一定會裝著的必需品是？
仁：會選對身體好的東西放進去、納豆干或者海苔這種一直都帶在身邊。還有韓語課本和筆記！
採：hii醬在移動的車裡一直都會打開書學習哦。
仁：採源醬也經常會打開日語單詞本。然後就是髮膠也是必須。跳舞的時候不喜歡劉海搖來搖去所以會噴很多髮膠。
採：一直都會保持這種狀態所以覺得很不可思議（笑）。

Q5:成員讓你尊敬的地方是？
採：日本成員對舞蹈的動作和動線記得超快！
仁：哪裡哪裡～大家都很擅長跳舞所以得到了練習必須集中精力的良好刺激。還有採源醬會做很對個人練習，很厲害啊。明明唱歌跳舞都很完美卻還想要向上更進一步讓我很尊敬。

Q6:空閒時間會做什麼？
仁：在Instagram裡搜索蛋包飯的視頻。看了“啪～”地把雞蛋展開的樣子以後會被治愈。因為自己不會做所以只會看別人做（笑）。

Q7:：平時妝面的point是？
仁：會把幾種顏色的眼影混起來用。韓國的化妝師是這麼做的所以不管怎樣先把各種顏色重疊起來。
採：我很容易有黑眼圈。化妝師也經常會這樣說我（笑）。所以為了遮蓋黑眼圈把肌膚色調調的明亮一點是我的point。
仁：黑眼圈，有嗎？我覺得採源醬的皮膚超級清透的！

Q8:每天不能缺少的身體護理是？
仁：睡前用毛巾做腿部的拉伸。不著地掛上毛巾每隻腳一次8秒交換著來各做十次！

Q9:喜歡的食物和討厭的食物是？
仁：喜歡的食物有芝士、餃子、納豆、酸奶……都是發酵食品呢（笑）。當然日本的餃子也很喜歡，不會韓國餃子的美味真的驚到我！種類很多，軟軟糯糯的感動到我了。還有最喜歡芝士了！我是IZ*ONE的芝士擔當（笑）。
採：芝士，真的吃了很多呢（笑）。我的話泡菜炒飯和馬卡龍，抹茶果汁！還有我也超喜歡麵包！
仁：喜歡我嗎？ （笑）
採：哈哈哈！喜歡喜歡～❤️
仁：謝謝（笑）。

仁：我的話大概是（不喜歡）紫菜包飯裡的紫蘇葉吧。基本不會有明確的好惡，不過很被成員不喜歡所影響的我也不喜歡了。兪真的影響下最近胡蘿蔔也不行了（笑）。

Q10：請告訴我首爾的推薦！
仁：有很多炸雞店，請一定要去看看！我喜歡加了蜂蜜甜醬的炸雞。

Q11:最近中意的搭配是？
仁：最近是牛仔風。在日本的時候喜歡可愛風，不過在韓國更多人走休閒風。我原來沒有牛仔褲的，被影響了也買了一條。
採：哇，真的～？我穿連帽衫的時候最多了。尤其是粉色很中意。腳上一直都穿運動鞋。為了追求快樂舒適嘛（笑）。
仁：對採源醬有穿連帽衫的印象！粉色很可愛呢❤️

Q12:請告訴我在首爾很中意的地點！
仁：有酸奶思慕雪的咖啡店。因為光喝這個所以沒有的咖啡店就不去（笑）。還有就是藥妝店裡什麼都有還很便宜簡直最棒了！乾果點心雖然都是低卡路里但是超好吃所以很喜歡。
採：漢江。可以騎行也可以野餐。
仁：誒～想去！
採：一起去！大家一起去一定很好玩！

右下
採：喜歡hii醬的臉頰！
仁：我敢吃辣啦（笑）！
仁的框框：有很多在與成員們相遇以後變了的事情！ fashion是這樣、也變得喜歡吃辣了、也開始吃大家都喜歡的拉麵了……（笑）。當然舞台表演也是。大家的表情和表現都超極厲害，我並不那麼擅長，所以要多磨練。韓語也想說得更好！

cr.dottt17

翻譯:kumori
資源：木吾

越叫越quote

其實睇左好多repo冇po到出黎 因為已經有d對d repo麻木左

有無人同我一樣一邊睇repo一邊痴漢笑

多謝飄雨絲 repo

【資訊】190224  IZONE貓組<韓ON! BOX!!>預告

2月26日(週二)北京時間下午三時半播出

輕鬆走油gif

【190224/視頻】

MusicJapanTV IZ*ONE cut

錢唔係大問題,係睇煩唔煩同有冇假

睇repo都J死

3月1日播 Yomiuri TV <ONCHIKA>

如果我識搞一定賺你錢

唔知點解硬係覺得hi醬明早起床化妝呢樣嘢
好似d韓國師奶早過老公起床
唔俾人見到佢真面目咁樣

化妝係唯一一樣可以令我家姐早起身既野
唔通肥妹都係？

日本都一樣

條蛇

多謝飄雨絲repo
多謝幫手問權F野

油B repo
準備比人負評，密都唔加喇

：我係香港人呀
油：喔香港！我好想去
：你MAMA果陣唔係去過咩？
油：唔同嫁，我想去香港玩唔係做野
：咁你想去香港玩咩？
油：UM....
：迪士尼？
油：果然迪士尼都好想去
：日本果次你有冇去？
油：冇呀，果日我係酒店訓左一日
：喔，原來係咁

btw，佢話佢要練下香港歌
其實冇諗住同佢講乜。。但佢開左話題就順個勢吹下水
真心好過老尷，個老尷係佢簽又簽完，下一個人未簽完你又唔郁得
你眼望我眼咁，我唔想同油B你眼望我眼呀喂，有野講我真係感恩
果陣第一個清純有幾秒真係咁

頂

你咁好心機打油repo
我直頭左耳入右耳出

冇人理佢瞓左成日
香港歌

女仔都貪靚嘅

正皮你勇氣可嘉

好似睇到hi醬第日嫁人退出藝能界嗰陣嘅日常生活

係到都要講聲
認真，我覺得係我多謝你地就真
你地比問題我，我先同到佢地講咁多野
先見得到佢地既反應，如果唔係真係句句食左飯未嫁

日日早起 整指甲 玩狗 整耳環打下長文

想像下佢地一日要問幾多次食左飯未

因為我都想自己記番低D野
好多我都係諗左陣再醒起再打番上去

毒舌老公

hi醬被掀被叫醒露腿.gif

佢幾掌握到啲物品特點。

笑到我

【櫻綻字幕組】2019.02.21-<大家的廚房>發布會櫻花cut

有, 我笑到gapgap聲

用GENIE唔得咩

其實油應對好唔好咁多日本人做油飯

多謝你問我個咁煩既問題就真
期待你下一次REPO

Everglow好似停左公佈成員

頭先出

燈

似未定咩concept，咩都有咁。

認真，我覺得佢算轉數快
起碼一開始佢唔係聽到香港
喔～香港
咁就完左

唔快點生存

哇正呀喂

好葡萄你講到咁多野

show con Rumor 1千萬view左

真人係咪索過上鏡

巴打好波
主動玩十字緊扣

感謝兩位巴repo
我開始對日拍日簽有興趣

真人靚上鏡好多
手同我差唔多
肥妹對手靚d

same 又有交易現場玩

櫻花貓抱柱子合集🐱🤲🥺

d repo咁長可唔可以唔好qu
手機碌撚到仆街呀屌你

又無想像中咁好
我依家俾緊代價
今晚訓機場

幫我試左
感謝你

櫻花十指難度同清純無得比
我備8次都係等人走哂 我先過去拍

下次10張up

頂級 fans service
下次個拍要瘋狂十指彩演&清純

對於miyu巴 飄雨巴 memo巴同cantakeback巴既日本拍手會repo
我深深感受到嗰種親歷其境既感覺
再次感謝賣卡既巴絲

下次等我copy
wawawa比油b睇

彩演

追星仲要學語言

追星可以幫自己增值

上鏡已經好靚

2.24 簽名會
小演太乖主動幫我寫上了醬還畫了個小心心55555555太可愛嘞[淚][淚][淚]最讓我感動的事她居然還好好留著我送的禮物[淚]
🕊：きん！
きんちゃん？
🥰：嗯！
🕊：きんちゃん〜今天感覺怎麼樣呀？
🥰：很開心 彩演好可愛
🕊：真的嗎？
🥰：嗯 還有那啥 我真的是以前就開始喜歡你了啊！ （一部的時候跟朋友連番我說我比朋友先喜歡的她她半信半疑[允悲]）
🕊：這樣啊 謝謝你為我應援這麼久
🥰：PD的時候 彩演你來日本的時候我也去來著
🕊：真的嗎？
🥰：嗯 啊 這個！是我送給你的（給她看了她抱著兔兔的照片）
🕊：啊！我記得！
🥰：兔子的……
🕊：玩偶？
🥰：嗯嗯
🕊：有兩個人！ （本來應該用兩個物的量詞結果她說成了兩個人[允悲]）
🥰：嗯
🕊：嗯 我拿到了！啊 有一個放在車裡了
🥰：😳😳😳（愣住+倒吸一口涼氣）
🕊：在車裡……啊 放在WM的車裡了！
🥰：😳😳😳真的嗎
🕊：嗯 還有另一個放在家裡呢
🥰：😭好開心 你還留著啊
🥰：那你可以和它一起睡覺
🕊：嘿嘿嘿
🥰：想見你好久了😭
🕊：想見我呀
🥰：本來也想去韓國來著結果沒去成😞
🕊：今天能見到 我也很開心！
🥰：下次就在韓國……
🕊：在韓國再見吧！
🥰：嗯😭 再見哦[淚]
🕊：拜拜～

小演是天使[淚][淚][淚]媽媽永遠愛你[淚][淚][淚]

羽田機場有開暖氣
BTW 今日我見拍櫻花既 真係好慘烈
真係拍
我兩個都拍變握

想睇
每次見到呢段個MC一叫佢做就飛鬼走佢

我要見到佢最有自信既phrase比我搶走左既感覺

今朝拍佢真心係兩秒
未等到佢答你就比人推緊
見有日飯講咁樣好唔公平
不過就算係拍得咁快佢條隊都係好長

※第三部W
兪真：好久不見了（韓語）。
🧀：好久不見了（韓語）。

🧀：你好（韓語）。
彩元：你好喲（日文）
🧀：好久不見了，還記.....（韓語）
彩元：（反應過來）好久不見（韓語）。

🧀：姜醬！
清純：啊！你好啊！好久不見了（韓語）
🧀：好久不見！嚶嚶。

🌸又來了呀
🧀內
🌸🧀十指緊扣握了好久（因為我日語都忘了）注意身體。

※第四部O
1.
彩演：啊啊啊啊啊（還記得，叫名字了）
🧀：好久不見！
彩演：好久不見了，真的！

彩元：剛剛那位啊...
🧀：你好，韓國CB加油喲。
彩元：嗯嗯謝謝。

珉週：啊啊啊是你呀，好久不見。
🧀：好久不見，頭髮顏色很漂亮。
珉週：謝謝啊，真的好久不見了。

🌸：你好
🧀（還沒說話就被推走，🧀哭了回頭都看不到🌸）

2.
彩演：你好啊！啊啊啊！
🧀：日本語學習真的很用心了。
彩演：哪裡哪裡，謝謝你。我真的很努力在學習。

彩元：又見面了。
🧀：你好。 （被推）

珉週：啊啊啊又是你啊。
🧀：韓國回歸要加油哦
珉週：會的，謝謝你啊，下次見啊。我會加油的。

🌸謝謝你喲
🧀多吃飯（被硬生生推）
🌸對staff有點著急的說：哎等一下呀！

3.
🧀下次回歸再見喲！ to 彩演彩元珉週三連。
彩演：好呀好呀，一定來喲。唱了一句再次重逢，並且比了舞蹈動作。
彩元：好的好的，到時候再見面吧。
珉週：真的麼，真的辛苦啦！太感謝了，到時候再見吧。

🌸愛你喲
🧀（被推）喜歡你喲（日語沒說完被搬走....）

還沒說話就被推走

期待

油b以為你仰慕佢先做畀佢睇。

係咪其他拍手個d唔公平 人地咁多秒
識搵銀既下次應該set秒數 比疊加 最多4秒咁 賺多倍錢

睇怕未來櫻條隊只會愈來愈長。

坐0625果班?去平和島溫泉hea下先嘛
訓過一次羽田，以後咪搞

清純係最邊邊 比肥妹好少少 但都係好少
成部加埋無100個

係果到Hea緊

正常呀

屌 唔係你講果間

你都要喊,下次, 流哂口水眼水鼻水

岩岩睇，裝修到3月尾先開返
你都係訓地下lawson果層啦

講緊羽田隔黎間酒店

我覺得交易現場最正唔係交易，係啲架妹 好多都好高質 隨時可以同成員挑機

仲有同你擦身而過嘅隨時係其他idol嚟

咁係IZONE多女飯姐

係機場附近平和島一個溫泉，有接駁巴士送你去/車你返機場
3000yen(好似係) 包大浴場任浸/休息室任hea+早餐
坐UO622/625呢2班濕鳩機係fit哂

就算唔係飯，諗住順便拍下都可能會俾佢釣到。

加推快過火箭是常識吧

塔巴一定好靚仔

笑死

唔知係咪日韓偶像文化唔同，日本偶像都幾多喺SNS公開講自己既偶像，show下啲碟同周邊，又會影低share自己去其他偶像既活動同買周邊。韓國偶像好似唔係咁常見。

日本偶像地位好似幾低㗎，行親民路線，唔會同韓國偶像咁大距離感

執生寫簿發現櫻花小卡

其實唔只日本妹 韓妹都有

GGG

Sleep is for the weak
依家先2點就靜哂

Strong LM

堅定

究竟金娜榮巴打去咗邊

生命巴，你有無好好收藏我俾你果set波子手寫

咁我一定最strong

有

得閒仲有拎出黎

你欣賞好啦，嚴禁打丁嚴禁奶

痴線，我似啲咁既人咩

Never Sleep

晨早人手置頂

帶住nako一齊嚟早晨

詩安幾時會出道呢

攰到隻狗咁留名

好眼瞓留名

早晨

其實琴晚有睇晒啲repo但真係眼瞓到冇朋友留名

之前之所以出mail唔多唔少因爲要兜番自己爆響口

早d知仲好 等班飯儲定彈藥

冇假用

有冇燈神燈下今次的月曜日妖精係邊個

番工留名
早左成粒鐘到 我屌

add oil

多油

買機票

課課課！

你又入幾多場呀

返工lm

ig

早晨呀~~~~~

呢個角度影應該係爬係地下影咁濟

肥妹今日個頭咁靚既

權f好媽媽feel

A K-fan asked hiichan, if he's going to AKB Handshake event, who do hiichan want him to meet? After some thinking, hiichan said Nagi. Hiichan's bestfriend in team 8. 😭

張圖想CALL

話說彩演係咪都算99line

依幅Nagi真係正到呢依家佢成個波子咁

我要食奶

權f媽媽

Hi醬個頭好可愛

櫻

膠真

蛙

彩讌

彩元

新飯留名
mon左po好耐

又改名

比你哋忘記我就係reviewer007嘅身份

膠真永遠都甩鞋帶

三十日後又係一條好漢

咁快又改

蕊

站名

兩個厹元都係我上咗佢哋身

有d油站唔只影油,成團都影
要含淚follow

飯隨偶像

屌你啦

冇我係身邊照顧佢就係咁

喂師姐,甩鞋帶wo

就comeback 唔知幾時有teaser/概念圖

佢獲獲都係咁唔係整污糟左就甩左甩右

我都有加油站

櫻好可愛

我兩個女今日都好靚好得意

櫻又好似無跟大隊回韓..............

禾奈好cute cute

你今日燈左未?

我讚下佢哋靚 唔會落機嗰陣即刻頭髮亂晒呱

#矢吹奈子[超話]#
190225羽田機場
茫茫人海找nako

跑得最快三個實係個三個nako站

可能佢覺得俾你地班櫻吹影得太多機場頹相，而家成日都靜雞雞飛等你地冇得睇

ig 好好笑

新聞標題仲要話係獨家消息。

得心口唔夠勁喎，睇下嗰個爸爸級櫻推。

呢D先叫影相

英治投搞？

我大小天使

對鞋好好笑

低炒影上去
咁先顯得腳長

仆街啦,油煙（蜆）

硬生生將4條腿拉長左

訓身影好專業

冇咩時間執邊個未交收
C3忙到我

set晒頭化晒妝
唔會通頂影雜誌掛

走數嘅咪放上ig放
就算加廿蚊都大把人接貨

Into the Spider-Verse個主角Miles都係咁，青春期特質？

內部消化算啦好嘛

邊個瞓緊哋

其實未交收嘅應該都係比較少上水嘅
你咪講一次邊個未交收
都冇再上水咪係到放

虎巴仲有幾多貨未有人認領?

搞到Nako要匿埋喺條柱後面

底圖唔通就係hi mail話第一條買既牛仔褲？

今晚送機完左件事 聽日先執一執

暫時 5隻掛

全部J LINE 櫻花成3隻都冇人想轉賣

我可以接收1-2隻櫻

可以收一隻櫻

得咁少實q

我都可以接一隻櫻

cb日期預測
咁似以前2018

原來依個世界咁多福耳摩西

容許我燈一燈 希望今次CB有認哥上

陽菜件新衫

過幾日先再執再算

全部都係櫻solo?

加同乘都得既話，作到幾個喎。
3/4 --> 4x3=12
8/4 --> 4+8=12
17/4 --> 4+1+7=12
26/4 --> 4+2+6=12
12/4 --> 4x(1+2)=12

jline各一囉

好彩賣哂，如果唔係家課金

加數都得
咁我開方加都得既姐

中間高炒個張大頭好靚~

C3完左既今日你咪又係要忙

訓地既係娜b?

我仲諗緊買咩禮

琴日多口問左佢

似係奶粉

係全部都靚

娘娘啲衫carry唔到 佢哋咁girly先著得靚 我都係等普通牌子嘅同款算

仁美件紅色adi衛衣

咁可以predict埋下次日本comeback同第三次韓comeback

係咪講緊櫻花單封，係既話我都想收一隻不過唔知點俾錢你

想問演妹個團而家賣野成績好唔好?
係咪無出碟?

問送機時間定問鍾意乜
我堅定緊唔可入坑，最多去開旅行睇定有冇event

送機時間一早問左 點都去 之後有張無咩野講 問佢想要咩禮物
佢個樣好苦惱 唔敢要太貴

係呀 我執完再算

紅色adi真係世界級
知道自己carry唔到都想要件

娘娘d ig圖好靚
Sae個牌會唔會易d

買2份 一份佢答既，一份 suprise

無人po

邊個負評！

眼妝好可愛

好peach

佢出左位俾我.....

陽菜同hi著同一件衫完全兩個感覺

追返post
我心諗做乜9

讚你靚仔都鬧人

係冇圖冇真相的情況下
求其講一句做咩野姐

咁我又講
韓成豬老母靚仔過我

我女仔黎

咩browser

仔都生埋仲女仔

日経エンタテインメント！
@nikkei_ent
【4月号は3月4日（月）発売！】
4月号の表紙＆インタビューはIZ*ONE。12人全員登場、特製ピンナップ付きです。特集は「最新ヒットキーワード」「平成ヒット30年史」「絶対見たい！春休み映画」など。さらに、#backnumber のアルバム最速インタビュー、#なにわ男子 初登場11Pもラインアップ！

封面+16P

心境保持年輕

又輪迴咁嚟 邊度填daum id

手持69號可以致富

最緊要係佢放得出啫係佢有兩張以上

比左錢會彈個視窗出嚟

3套IZONECSL48 Sticker終於誕生！仲會持續更新添～快Ｄ下載send俾朋友仔傳教啦！
1.
2.
3. (<-已於25/2更新,請自行於whatsapp delete重新安裝)

叫你填你要印出嚟嘅嗰個名同cafe 名
定係其實講緊第二度？

收一隻奈

Hi係無論著衫定跳舞都會出另一種感覺

仲有back number
課課課

又要買了

16p wo唔係唔買呀

你先入坑，到時就會有好多旅行要去

諗起日本仔問下 你通常幾耐去一次日本
我：一個月一次左右

全員連埋個P: monster

IONE
2019. 02. 24. Debut 119 Days 13%
Ray Magazine HQ Wallpaper

C位Nako

凹左入去

櫻攬膠真

Hiichan use lots of emojis for her mails lately. She posted a pic of her with Nako and Chaewon. So supposedly,
🧚‍♀️= Chaewon
🍞= Hitomi
🍦= Nako
nako=雪糕,肥足兩年半

整緊heart shape 你識條鐵

不要說凹左入去
試著說心型企位

內頁全部都係呢款衫？

有人話係個設計師 一人一件送比佢地 所以係冇同油share衫既證實

190225 powervocal更新叡娜手寫信一則

能在powervocal裡學習唱歌我很榮幸 對於唱歌，以前總是很困難總是很擔心，但現在有了自信覺得很有意思。感謝所有幫助我的老師們，在這裡我的確的感受到我的水平有所提高。很感謝始終給我好的建議和課程，愛大家❤️ powervocal加油❤️(表情下小字 最棒)

翻譯：Molly

2+0+1+9=12
HKGCON=12劃

好多個都著過呢件衫 應該係一人一件

係 我話全團

想點

望到實

你不如買屋算啦
今晚玩得開心d

又做潮撚

權f真係好潮

早兩日先有人討論佢係潮定老土

邊個話我權F老土

唔識欣賞,雖然佢成身都貴到仆街

我都係太潮

潮野玩唔起 洗錢係追星既幾倍

權f走得太前

係大啫

啲人唔會知LFL係咩

大講緊邊到

邊度前咪邊度

清純平時d野係咪仲貴

牙純呢d咪氣質

有少許西面嘅清純好正

呆呆地。

咁靠你話比大家聽啦

正常,有名你叫矮子王

想知咩係LFL請自行tg裴巴
佢會好樂意親自解釋你聽

講還講...

唔好上圖

一返去就拍野？但櫻唔係到

非巴冷靜啲

點解成日機場相同片都無櫻花既

太耐無入黎
原來裴巴又改咗名

izone資源真係突破天際
去邊都gucci+Chanel

櫻超長文好似教人點玩拍手會
lm學野

終於發長文 不過係拍手會教學

得閒到喊

仲有YSL。

大家準備好銀包啦，唔係成員設計都唔支持下

個坑又挖闊咗。就算唔係好靚既周邊，只要話係成員設計，又多咗人買，又嗌價貴啲。

Dior

同T一樣
每次con都每人設計一樣野

權F=女版陳展鵬

櫻係咪又會畫兔仔

啲團互相學習搶錢方法。

出佢送畀其他成員件T先啦。

佢畫舊屎我都買

應該會見到蛙兔狗鴨依類周邊

命名為Minzoo系列

buy！

hi個樣成熟左

使唔使key定清純上去

190225 stepone813

唔准你咁話我個推

大直路

一人字幕

好似韓綜快過日綜

佢唔使1日就搞掂
好癲

好正
今晚有野睇

唔洗你地收得咁辛苦啦

櫻花愛我